［突發］本年美國綠卡不開放中国人申請

自己試左一次
歡迎各位fc

左膠都威得耐

美帝好波

美國好波

強烈譴責美帝欺凌我国百姓

自推10連

"Have a change ".

ya

好似不嬲抽錄卡都冇支那份

The Green Card organization website is a private entity and is not a governmental agency.

SIR THIS WAY!!!!!!

"you still have a change to participate ...."

如果marriage status single 就會係we wish you the best of luck

好似一向都係咁
香港澳門台灣就分得好清

其實有無人抽
同係咪真係會抽中

have a change to participate....
真網定假網黎????

DV lottery 一向都唔比天朝人抽

Hong kong is china or not?
in their point of view?

WTF does it mean by "have a CHANGE"

幾時取消支那間諜綠卡同充公共官資產

包唔包埋香港先？
好多大陸西有香港身分證

最好直到永遠

當然要睇出生地啦

無左美國關係法我地都無得抽攬炒

i guess that it is

to discredit the truth

我記得綠卡網頁係usdiversityvisa咁上下

侵來了 我帶路

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

hehe

不嬲都唔比
呢個唔係official既網頁黎

平時食早餐成日見有個阿叔，幾個月前佢話抽中咗
上個月成家過咗去，唔知佢過成點

推

呢個網假㗎

對平民影響不大，中高層影響巨大

美國好波, 下一步要凍結埋共匪既美國既資產

每年都有20－30個香港人抽中
綠卡抽獎計劃過多1－2年就會冇
想移民美國就快D入紙申請

咁撚直接既

唔駛sorry

Probably not the official website

Fact checked 味？串錯字喔

樓主係咪入曬個人資料去個假網站到

狂賀

綠卡抽獎，好多年都冇畀支那申請
但香港、澳門籍仍有得玩！

美帝萬歲

入假野

柒左由我沉唔該

push

fake news

有人中過㗎

易抽過白單居屋

支那人與祖國共享一帶一路帶來的機會

好多假網站

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不嬲印度同支国人都無得抽

BTW呢種網站係呃agent fee
本身抽綠卡上去 完全唔使任何費用

人生贏家

年年都唔比
因為呢D國家已經有太多人去左美國

不嬲抽錄卡都冇支那份! 樓主依家先知!

中華移民共和國
耿爽出嚟話中國人無移民自由未

中國夢碎了

中國人低死

唔洗fc，我住美國的， 我好負責任咁同你哋講，綠卡抽獎從來都冇大陸。不嬲都係！唔係今年第一年唔得！
BTW，香港人係可以抽的。

咁愛国做咩去美帝

有香港身份證但唔係香港出世既就無份抽

抵啦
共享中國人既光榮吧

have a chance?

好波

DV Lottery一向都無中國
散Band!

Fake News嚟
可唔可以唔好再推？

Fact Checked?
seems like fake

召喚小鳳姐

up

佢本身係VAN 仔佬
原來每年都有quota 比人抽，唔洗有錢唔洗投資

世界末日啊
中國人夢碎

美帝

香港人呢

依頁先真

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

之前申請嗰啲都cut埋佢啦

824 825

抽卡好似不嬲唔侵大陸越仔玩
佢地大把方法過去啦

不嬲都冇佢哋份嫁啦

仲以為你話EB全部唔比佢哋申請就話啫

Which means that this isn’t very legit...

不嬲都係架啦
美國有例話如果個個國家每年超過一定人數申請移民，該國人就唔可以抽綠卡....

上網搵過十月初先有得抽fake news嚟

做得好

FC咗未
陣間炒晒車俾人恥笑就唔好啦

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

啱啱試咗，出生地係中國都唔得

美國好似係計「出生地」

啱
今年開始唔好比

美帝cls

叫ADMIN DEL POST喇

我唔100% sure，但有香港護照就應該可以抽。

Push

美國好似係睇出生地。所以如果搞移民而個main applicant 出生地係大陸，都自動跌入「中國出生」條隊。

依家中國出生地投資移民條隊好似要等10年

利申：識人做，之前先問過

It’s Green Card lottery, not other types of Green Card applications.

不嬲都係㗎
唔係今年嘅消息

年年都唔俾架...唔係今日既事

班中国人應該好開心先係架
共享中国榮耀

攬炒

抽綠卡其實幾多人會中

Fact check左先喎

叻

係黨既榮耀

抽green card 係唔洗錢的。
有個相似既網止 跟官方網站一樣 但要收費。
大家小心

真的嗎？

終於做野

而家搞可以申請邊年

難過六合彩
每年50000個位，以2018為例，全球（計合資格國家）14,692,258個main entrants入pool

P

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

官網都錯字！？
Change? Chance?

真香港人既出生地一般都係British Hong Kong

推推推

你地咪中伏

中國夢碎
順手取消埋黎美國參與撐共集會既華人

2020個lot完左啦

每年大概都係10月開pool，可以留意相關website （因為票面唔係一定有，雖然暫時年年都有）

記住係唔洗錢，要收既全部都係agent.

DV係可以自己申請，唔洗比錢。

明白，thank you

好多年前已經係甘啦

傷害十四億人民玻璃心

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

侵侵 未夠呀, 冷結支共海外資產啦

正啊屌

冇開放好多年：

綠卡官網：

唔好傳fake website啦

樓上班人睇下留言先啦
成班人比樓豬同個假網站呃哂係度打飛機
點解今時今日你地仲可以咁撚柒蠢
真係無眼睇

樓主屌你老母帶腦開post 啦

重有好多人讀書做野移民 呢條隊又有幾長

Good job America

個個打飛機
好多年前已經停左啦

美加反華戰線

Trump ho ball

o

Sir this way

“我錯喇美帝”

好耐之前已經係咁啦喎
又話FC

1. 舊年已經停左
2. Official website

3. 一直都不包中國内地

，最好申請緊個d中國人都取消驅逐佢地出現

wow

有
我朋友中左

咁又真係唔知

不過美國每個月都會出一份bulletin，講各類visa既審批日期，可以做參考

學生簽證都應該係快做既。無理由人地收你讀2019年9月，要幾年後先批到呀？

不過我半年前去領使館申請美國visa，都聽到領使館人員撚狗咁撚申請人。仲要問，你唔識英文，過去做咩？（呢句用廣東話講，因為之前用英文問，個申請人係答唔到）

但係啲人讀完書 係美國做野果啲咪好快批 死支那好撚多人靠讀完書 做老豆老母公司申請綠卡

中國不嬲都唔得架
呢個scheme係diversity
係想要多的唔同種既人
中國已經夠多
所以冇佢地份

屌 一早已經係啦 咁撚多支那狗移民

個域名係 .com，喎

咁呢d又真係好多

但係佢地要再擔埋老豆老母都係要有排等

似假網，由DOMAIN NAME睇到
一係就係代辦綠卡公司嘅

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

仆街都係阻止唔到佢地靠讀書入美再做野移民 屌！！

可惡美帝欺壓我中國人民

好多大陸人落黎攞香港passport

We don’t need China

之前唔係有報導話收緊中國留學生簽證？原諒我唔係好忘得

愛國的人如何會申請綠卡？ 沒可能的
絕對冇可能
絕對冇
絕對冇

多謝美帝

依個係叫抽綠卡
抽獎咁抽
唔受大陸好多年

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

不嬲都唔得

支持

真定假

今年果個好似未開始

typo

eligible country but not china

支持#yu

不嬲抽錄卡都冇支那份

一直中國出世都唔得啦

呢個唔係官網
不過不嬲都無支那份
呢個係 diversity green card lottery
美帝太多支那人 所以無得參與抽籤

我抽中 人已左美
香港加油

Vely good

本身有冇咩特別技能，令你容易抽中？

呢個唔係官網嚟

我都中咗。出年會過美利堅

惡意散布疑似假消息，唔知咩來歷

而家應該都重簽唔少 國際學生學費好貴 一大筆水

提防假新聞

本來今晚唔打算出 post，但見到朋友 share 連登（我平時無睇連登，實在無 bandwidth 乜都追）呢個帖，原來係假新聞，我都要寫幾句澄清下。

首先，美國綠卡並無禁止中国人申請，中国出生既人唔可以申請既類別係綠卡抽籤 diversity visa。中国人依然可以透過其他途徑，包括工作或家庭團聚，申請綠卡。只係因為中国人移民美國數目唔少，大部分類別都要排幾年隊先可以申請。

其次，中国人唔能夠申請 DV 既原因，唔係因為美國排拒中国人，而係因為 DV 規定唔可以畀 country of chargeability（通常係出生地）計，過去五年超過五萬人移民美國既國家既國民申請，話明係 diversity 嘛。亦因為呢個原因，唔止中国，印度同墨西哥國民同樣唔可以申請 DV，甚至英國、加拿大、韓國亦不能倖免。

第三，呢個唔係官方 DV 網站，連英文 chance 都串錯。官方網站係每年大概十月會有四星期時間畀大家遞交申請，唔係任何時候都可以申請架。

我明白大家反中，見到任何有關中国或中国人受打擊既新聞都會好興奮自 high。但打飛機還打飛機，中国作為 fake news 輸出者，大家係咪更應該自己 fact check 下先？免得同中国人同類。

當然，如果《香港政策法》取消，美國唔再將香港同中国分開來辦，香港人日後都未必可以申請 DV。

D 愛國賊 去美國做乜撚？

冇乜特別技能。只要大概有中學程度，冇犯罪紀錄，面試時可以同美領事溝通就pass. 最重要係luck.

網址都唔睇就炒車jm9

加速批人落來香港

如果出世未夠1歲就嚟咗香港咁又點計？

技能要英文talk得

Chance 我都覺得怪怪地

祝君好運

Say lee

中國人崩潰了

可能系中共外圍組織開個website引蛇出洞

冇特別技能 中學畢業或有幾年工作經驗就ok
錢我都係問屋企人借少少錢比佢睇下我去到美帝唔會用到佢benefit
不過我有係美國讀書幾年
會比較快習慣呢邊生活

強烈批鬥大陸移民人仕不愛國。

綠卡抽獎十月先可以係us 國務院網頁填表抽

抵撚死

支那賤種

true每年五月會公佈 綠卡抽獎結果
一人得道全家升仙

千古一Trump

堆

hehehehehe

堅？

強烈譴責美國粗暴干涉中國內政

美國神助攻

America no.1

sir this way

Born in a eligible country

一向都冇中國份架啦

依個係抽綠卡唔同綠卡申請

下一步就取消所有支那豬申請綠卡

612 721 811
光復香港

此為美國內政，不容外國政府說三道四

Sir

America is a part of China

要cut埋現有個啲

Maybe we speak different languages, we are from different cultures, we have a different history. But we have one thing in common: we are created by God, with the image of God. We love freedom.

Let's liberate Hong Kong from the Communist occupation!

Star-Spangled Banner in Hong Kong Cantonese

試問誰仍明見
天光旭日明亮
黎明清早照耀
大眾高歌聲不絕

星際條紋旗幟
昭昭光芒耀眼
城樓高處掛著
大戰之中揮舞著

隆隆大砲響起
火箭橫越高空
於此黑暗夜
懸掛星條旗幟

在這片自由地上
及勇武國度
齊來仰看這星條旗永不倒下！

Should be never

不嬲抽綠卡都唔俾中國出世嘅人抽

1. 你唔係去政府dv 官網
2. 一向大陸出世都無得申請, 係香港出生先有

In 美帝 we trust

少年 太年輕 ，拎中國（香港）身份就申請得啦

我唔識英文，但睇到支美帝旗就知好波

才美帝才是真的說到做到

呢個唔係Lottery咋咩
cut咗EB-5先講

等我都抽下先

係咪10月先有得再抽

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

係

因為強國太多人背叛，美國要平衡移民來源地人數，美國唔係第一次停綠卡。

好波
better late than never

有人話好難中
但係又聽過好多人中
姐係點
我抽幾年都未中 唔知要抽幾多年

根本應該將有撐過中共既都要送返大陸
宣左誓係一個美國人仲愛中共者係間諜啦

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

pish

全球差唔多ready
香港人 一齊對抗極權國家

中國不嬲都唔得架喎
香港台灣就得

唔好打飛機一味正評

掟埋劉亦菲番大陸先唔該

Beat Chinazi

you still have a change to ...?

小鳳姐

繼續抽

呢個係 diversity program，一直都唔俾中國出世嘅申請抽綠咭，唔止係今年嘅事

america is the greatest

強烈遣責外國勢力干涉中國人殖民自由

中國不嬲無左好多年
佢係要diversity所以香港仲有位

🤔 a change? 同 hight court 同級嘅錯誤喎！

我都試左

最期待嘅畫面出現了

嗰個係假網，你要上返美國政府網站check，今年綠卡未知幾時抽。

今年係咪都係預返10月？

德政